\section{Kommunikation für die \acf{bms} Komponente}

	Die Kommunikation zwischen den Modulen, insbesondere zwischen Master und Slave oder intern zwischen der \ac{mcu} und der Peripherie, wird immer mithilfe der Kommunikationsprotokolle realisiert. Die Protokolle sind für jede Aufgabe unterschiedlich. Die Kommunikation zwischen Master und Slave ist oft mit dem \ac{can}, RS-232, RS-485, Ethernet, \acs{isospi} realisiert ,siehe \cite[Kap.: 5.2]{Weicker2013}. Der interne Datenaustausch kommt durch die \acs{spi}, \acs{i2c} Kommunikationsschnittstellen.
	
	Die wesentlichen Parameter zur Kommunikation sind hohe Datenübertragungsraten, niedrige Fehlerquote und gute \acs{emv}-Verträglichkeit, siehe \cite[Kap.: 10.1]{Weicker2013}.